7月27日係巔南大學校友日

歡迎各位嶺南人回家！今年的校友日將於2019年7月27日至28日舉行。大家立刻相約親朋好友及昔日同窗，回到嶺大校園重溫「那些年」的種種往事，並共度愉快週末！

「校友日2019」將會為您帶來一系列精彩活動及手作創意教室，讓您與親友樂而忘返！

校友：何君堯
並且附近新墟係何君堯條邨

大家係咪忽然好想參觀下巔南大學呢？

利申：嶺南畢業生，真係去校友日

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

一睇就知我資料錯誤百出啦

大家記得去參觀下香港唯一既博雅大學

另外去元朗食B仔
去新墟買邊墟料屈蛇都方便

特別通知 : 取消校友日2019

鑒於近日在元朗發生的暴力事件及於本周末發起的「光復元朗」遊行，嶺大非常關注各參加校友日的校友及其親友、學生、同事的安全，故此現宣佈於7月27日及28日舉行的2019年校友日將會取消。

大學發展及校友事務處將會安排退款給已報名參加校友日之校友，有關退款之安排將於稍後再作通知。

不便之處，敬請見諒。 感謝各位的支持及體諒!